HKBN $98+$18 今日上唔到4G

搞極都用唔到LTE

我用smartone都唔得，開咗飛行模式十秒再關返成功變返lte

幾秒

同樣

smartone 一撚樣

SMT一樣，平時收到LTE啲位都唔得

熄飛行模式後上到LTE,但隔幾分鐘後又降番落3G

原來係數碼通瓜咗，仲以為hkbn咁快收皮

似係 HKBN 問題， 我用兩部 iphone 6 plus, 一個 HKBN $108 plan ，另一個係 SMT $108 plan， 只係 HKBN 既上唔到 LTE， SMT 仍然長期收LTE

其實佢衣個plan同108一樣，都無保證過係行LTE

屌 由下晝3點幾跌落3G 到依家都係3G

第一日用，same

同個friend 同一齊
佢數碼通收到4G
我HKBN收極都係3G

鎖死lte only 就可以上番4g

Iphone可以點設定呀巴打

同問

仲以為部機問題

$148都係3G

係時候俾返D 4G 頻譜俾SMT 用家喇

剛剛試 HKBN $108 plan 已經有番 LTE， 熄機再開都有，應該 $98 plan 都一樣有番

佢仲有租CMHK，當然第一大事係大中華plan ，仲有$108 廣抽起哂話用Smartone 網絡，自己估下遲下會發生咩事

iPhone 熄機開番有LTE

會發生咩事

咪之前d廣告有講過話係用smartone咩

21Mbps最盡？ 3.5G?